香港官員要唔要放棄雙重國籍 ？

香港官員要唔要放棄雙重國籍 ？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！